奪命LZ 拜登確認勝選，侵侵未言敗， 侵侵即使下台也要向Facebook復仇， 拜登未上台華爾街先興奮，

奪命LZ
拜登確認勝選，侵侵未言敗，
侵侵即使下台也要向Facebook復仇，
拜登未上台華爾街先興奮，
香港角色更顯重要，
中美貿易量急升，美國關稅戰失敗了？︱
奪命Loudzone(第1節)
20年12月16日

香港花生
219K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: